尋晚發咗個夢 侵侵同20個國家領袖舉行聯合記者會

我睇緊rthk32台直播，全部西方總統出席，宣言一齊離開聯合國，自組各種國際組織

睇到wto嗰部分訓醒左希望今晚發返

垃圾5毛好驚？